其實有咩方法可以打尻林鄭

其實有咩方法可以打尻林鄭
佢落左台之後會唔會易d??

實有，打完走唔到咁解。

首先投考警隊

跟住再投考G4(要員保護組)
之後...............

搵人去外國探訪下佢個仔

同佢拍下片

佢個仔到而家都冇人知喺邊

有冇記者忍唔住拎支咪扔鳩佢

落台啦，佢如果去支那就難d
去英國既話就

梗係受緊保護，行蹤保密，咁易畀你搵到?

林鄭月娥最緊張係屋企人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

係撚

林鄭月娥最緊張係佢自己

最緊張習總